（落地獄）新。夜深笑話台

警告:以下內容含有大量種族、性別、文化歧視及黑色幽默，請道德撚自行放下負皮上一頁離去。

上一個post:
夜深笑話台

頭盔:
所有內容勻來自網上，其中包括但不限於
Reddit
9gag
好色龍翻譯
沙子與他愉快夥伴翻譯同盟
Facebook
Komica

留名

我想問下你地意見
有啲笑話係reddit搵翻嚟
我應該直接貼原文 定 原文+自己垃圾廣東話翻譯？

原文

屌你老母有聲

more

翻譯埋啦 到肉啲

我上次好似都有份post

諗諗下有好多位譯左就唔好笑
外國笑話太多雙關位
我會簡啲嚟試下譯

有d位翻譯左就唔好笑😌😌
Btw: 英女王個個笑死我😂😂
樓主加油出多d

琴晚睇睇下訓著左

飛啦 臭雞！

有人接力 好感動

上個po都有追
好撚正地獄門票get!

我又黎

磨牙

地獄快車

仆街義大利插座

就到18層

有冇人

推

其實有冇人可以解釋下the boy the cold one 果個memes係點嚟
有時啲新memes跟唔切

意大利人隻手個set係點解

好似話意大利人講野好多手勢
呢隻係其中一種

好似係笑鳩意大利人成日用呢個手勢
當係另一個stereotype就得

唔錯

十卜

Lm

LM

落地獄啦

係咪沙林毒氣

唔知係唔係沙林
但據聞集中營入面出毒氣嗰個位同花灑頭好似
之前見過個gag都係笑同一樣野：

“Our German plumber accidentally connected the gas pipe to our shower head.

I guess some old habits die hard.”

Nigga問題.jpg

仲有無

應該係當時叫猶太人入毒氣室 係同佢地講去沖涼

兩個都聽過下
重有個係
“Why are there 11 holes on a shower head?”
“Because Jews only have 10 fingers”

去定地獄訂房

lm

磨牙磨牙

笑撚死
MORE

Post得密果時又冇人
荒廢左又推翻上嚟
你班友

Perfect!!!

好撚仆街 但係唔爭氣笑左

“My mum is asian and my dad is black”
“So you can steal a car but you can’t drive it?”